- [x]  Зарегистрировать на GitLab (предпочтительно) или Github/Bitbucket бесплатный аккаунт. Склонировать в него проект https://github.com/paulbouwer/hello-kubernetes.

- [X]  Настроить пайплайн CI/CD для сборки и публикации Docker-образа приложения hello-kubernetes. Предпочтительно использовать Docker Registry встроенный в GitLab.

- [ ]  Зарегистрировать бесплатный тестовый аккаунт в любом публичном облаке Kubernetes (Azure AKS/Google GKE/Mail.RU, список). Настроить пайплайн для публикации приложения в k8s, заменив при этом надпись "Hello world!" на "Hello SBIS!".

- [ ]  (опционально) Заменить цвета HTML страницы приложения hello-kubernetes на любые другие.

- [ ]  (опционально) Опубликовать 2 реплики приложения, показать влияние настроек SessionAffinity.